如果我有個同學係警二代

如果我有個同學係警二代 驚比佢屈我欺凌佢
我唔同佢玩 唔同佢講野 保唔保障到自己

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同佢合照 會唔會比佢屈我起佢底
都係不了

嗱，欺凌同學仔就肯定唔啱㗎喇

杯葛佢就完全無問題

驚佢話我欺凌 唔理佢就最保障自己啦

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

小心俾人拉

俾狗拉梳

當然啦，當佢地係一舊石頭就得試問有無人會無啦啦搞街邊舊石

沒有欺凌 只有杯葛
唔理佢唔會犯法掛

放心啦
佢地同狗一樣 無論你有冇欺凌佢
佢地都會話你欺凌佢
反正係唔係都比人屈
咁冇理由唔欺凌啦

你唔理佢又話冷暴力對待，結果又俾人話欺凌
索性大家熱情地不斷播片同文宣，灌輸正確意識導同學仔向善啦

各位同學仔遇到老師大細超
剩係罰自己 唔罰狗仔狗女
記得上連登搵幫拖

同同學合照post相係年輕人都興㗎啦，仲要地球post多啲人見到你哋嘅友誼，促進人狗關系

佢隻狗仔狗女攞住張「黑警死全家」影相
拍片支持反送中 抗惡法
唔係影比佢老豆睇 係影比佢老豆的同事睇

小心陣間比警二代屈
唔理佢 保障自己好了